呢個時候仲咁開心的香港人真係好可怕

講緊我中學同學
fb你唔表態，或者你唔關心政治
唔緊要
但唔該唔好仲日日post吃喝玩樂的相
星期六見佢留言話做完運動去食嘢
最尾加多三個字"一樂也"
我見到真係著咗
點解你身為香港人，仲可以覺得完全無事發生一樣
就算你真係咁開心
可唔可以暫時收下口先?
呢幾日根本無人有心情知你去邊度玩囉